《南華早報》：港區国安法有公眾諮詢期。

轉氣象巴打 tg channel
三百萬人咪簽咗名支持

《南華早報》引述消息指，今日會公佈港區国安法草案，隨後會展開一個較短的公眾諮詢期。

相關報導：

300萬人支持
民意好清楚
快d過啦屌你老母

一條極權打壓民主既惡法仲要扮民主公眾諮詢
諮你老味咩
快啦

唔係話300萬人支持咩

快啲過啦

咁撚多保皇黨大商家落左注
而家先黎縮

《南華早報》引述消息指，今日會公佈港區国安法草案，隨後會展開一個較短的公眾諮詢期。

相關報導：

縮正契弟
東亞病夫

諮乜詢？諮詢完啲人叫你收檔你就收檔？

又話人大法案，不用挑戰

三百萬人簽名支持仲使乜諮詢

之前吹到反國安法就港獨

而家又要叫人俾意見，係咪玩大嗚大放

共狗即係共狗

記得之前有人提過會扮尊重香港人意見 等外國反應無咁大

想知係香港境內諮詢定全國(含台灣省)？

一條因為想滅你聲而誕生嘅法例,同你講諮詢

好似楊度同古德諾個籌安會咁

唔好理佢，最緊要罷工成功

一齊去讚成滅自已聲

港豬自己本身都冇反應
睇下已經冇人理今日三罷公投

一陣又話公佈
一陣又話唔公佈

想點

彈出彈入.gif

友情提示

當年送支條例都有辦過公眾諮詢

屌 少少野都做唔閪到 垃撚柒圾